<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Total Liberation Weekend</title>
    <description>Liberation from all forms of Oppressions</description>
    <link>http://toliwe.github.io</link>
    <atom:link href="http://toliwe.github.io/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
      <item>
        <title>TLW 2017</title>
        <description>
          
          Kommt und ladet alle Eure Freund*innen ein. Das Total Liberation Weekend findet vom 1. September bis 3. September in Dortmund statt. Notiert Euch das Datum schon mal im Kalender; Es werden viele interessante Themen vorkommen wie etwa: Tierbefreiung, Feminismus, DIY, Anarchismus, Kommunikation, Bewegungsorganisation, KüfA, Queer, Selfcare, kritisches Denken, Antirepression, Bodypositivity...
        </description>
        <pubDate>Sun, 12 Mar 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
        <link>http://toliwe.github.io/2017-03-12-tlw2017/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://toliwe.github.io/2017-03-12-tlw2017/</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>Die schwarze Taube</title>
        <description>
          
          Das Total Liberation Weekend ist auch 2017 zurück! Haltet Euch schon mal das erste Septemberwochenende frei: Vom 1. bis 3. September sind wir zusammen mit der schwarzen Taube mit spannendem Programm für Euch da. Wir freuen uns also Euch im Black Pigeon in Dortmund zu treffen. Mehr Details folgen …...
        </description>
        <pubDate>Wed, 08 Mar 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
        <link>http://toliwe.github.io/2017-03-08-Schwarze-Taube/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://toliwe.github.io/2017-03-08-Schwarze-Taube/</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>Mitschnitt Vortrags über Tierbefreiungen online</title>
        <description>
          
          Audiofile vom Total Liberation Weekend 2016: Tierbefreiungen – und ihre Relevanz für die aktivistische Arbeit und die Bewegung selbst Der Begriff „Tierbefreiung“ hat mittlerweile zweierlei Bedeutung: Sowohl die aktive Befreiung eines Tiers aus bsplw. einem intensiven Produktionssystem der tierhaltenden Industrie, als auch die Bewegung selbst tragen diesen Namen. Vielen Dank...
        </description>
        <pubDate>Sun, 12 Feb 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
        <link>http://toliwe.github.io/2017-02-12-tierbefreiungen-audiofile/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://toliwe.github.io/2017-02-12-tierbefreiungen-audiofile/</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>Wird die KüfA vegan sein?</title>
        <description>
          
          In unseren Ankündigungen taucht der Hinweis auf “Essen” und “Verpflegung” auf. Bei dem Themenfeld, mit welchem sich unsere Veranstaltung beschäftigt sollte es offensichtlich sein, dass das Essen nicht aus Ausbeutungsverhältnissen stammt, und damit also pflanzlich und so fair wie möglich ist. Wir stellen uns aber dagegen Essen als “vegan” zu...
        </description>
        <pubDate>Wed, 22 Jun 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
        <link>http://toliwe.github.io/2016-06-22-vegane-kuefa/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://toliwe.github.io/2016-06-22-vegane-kuefa/</guid>
      </item>
    
  </channel>
</rss>
